（集 中 討 論）賣 樓 移 民 討 論 區

因為國安法，諗緊賣樓移民

而且721，唔想再住元朗，每日行過都心痛

有諗過將層樓放租但會心掛掛

驚有一日俾人沒收物業

希望我層元朗市中心換到倫敦市中心

BNO

啱啱先買，想走都要等三年